（政事）10月1日 13:00 銅鑼灣東角道集合 遊行去中環

（政事）10月1日
13:00
銅鑼灣東角道集合
遊行去中環

沒有國慶 祇有國殤
五大訴求 缺一不可
結束專政 還政於民
_______________________

李卓人會見傳媒，宣布承接明天民陣原本遊行路缐，下午一時銅鑼灣東角道集合，遊行到中環遮打道行人專用區。

聽日我會去遊行

黑色衫就係 我

俊仁bb

你係李卓仁本人？

當然唔係

但係聽日我會去東角道集合遊行

聽日見

聽日

推
大家統一去港島?
根本唔使咁多場，前線一定去港島
和理非要做既係佢地既後盾
大家唔好遲到，早啲去，早啲散
仲有，尋日無地鐵無巴士，多得義載先走到
一定全香港人一條心先過到聽日

10.1國殤遊行

日期：10月1日（星期二）
時間：下午1時
地點：銅鑼灣東角道集合起步往遮打行人專用區

註︰由李卓人、何俊仁、梁國雄及陳皓桓以個人名義發起

聽到新聞話 金鐘, 灣仔 站停咗, 銅鑼灣站話 11:00 停

大家諗定點樣去 同 早啲出發.

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

一陣見

收到

出發， 打算喺天后站落 行過去銅鑼灣東角道